有無人識欣賞喜馬拉雅星？

其實套野好深奧

世間只係梵天一場夢

所以劇情跳撚哂制都冇所謂？

世間只係梵天一場夢

而你只係梵天夢入面既一舊屎

5條煙

各位觀眾

其實我幾鍾意呢個世界觀